澳門水位正上升 差兩尺左右就到岸上

親人住快富樓，剛剛通知我，海邊水位在上升，差兩尺左右就到岸上，希望大家小心注意安全!
今次打風大家都要平平安安
(圖和video都係我姨姨係屋企影完send比我的)
20170826
11:50pm

要向好方面諗，尚算仲有兩尺先到呀